有無15-16李城球迷同我一樣今屆世界盃撐冰島

咁快出局，不了